情侶間係咪一定有上下靶？

係咪總有一個鍾意多d 另一個只係冇得揀